條女用手機嗌麥麥送佢打咗我個frd嘅屋企地址

是咁的，真人真事
尋晩凌晨肚餓樓下又冇乜宵夜啱食
就同條女嗌麥麥送，點知打地址個陣佢好順手咁打咗我個老死嘅屋企
我
條女

：我屋企唔係呢度喎，呢個係xx（我個frd）屋企…
：嘻嘻係咩我唔知喎，係喎你想飲咩呀？
：…

其實咁樣代表啲咩？

咪打錯地址

1/10

唔夠創意

有咩做？
又唔係同學

唔係創意
真人真事我都想創意

代表你多咗個兄弟 襟嗰隻

洗唔洗燒黄紙？

而家個腦好亂

做愛做的事

聞下你條女既底褲有冇你frd既精味先啦

嘻嘻

我又唔知個frd啲精咩味 你on9?

分手啦

已經可以講定分手

燒黃紙個隻叫結拜

唔係咁開心吓嘩

愛你喔b💚💚

唔知你想問乜

你走啦

唔捨得

帽事嘅

我都試過 個ex問我上網點嗌PizzaHut
佢用完我部notebook冇log out
結果送貨個地址唔係佢果個

💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚💚

帽事既

食完野執返劑跟手掟出去

分啦
順便斷埋個“朋友”

連個frd啲精味都唔知 重話係frd 我係你條女早走早著

大坑?

又想護眼？

朋友妻

小夫：條女送俾我㗎，佢話呢種顏色好襯我

同你女朋友部電話/ipad一去到朋友屋企即刻連wifi一樣道理

我真係恭喜你呀

屌
咩道理呀

愛

個果大獲啲

你現在處於創意台
可以考慮加入朋友自稱係基

咁你聞下有冇唔屬於自己的精味

係喎 諗唔到！

你覺得有分別咩

樓主係馬明

你女朋友都話唔知,可能佢真係唔知呢
無事嘅
嘻嘻

條底底應該洗咗
咁我而家係咪應該等下次見面先聞？

可以馬明交流吓

屌 笑撚到我爆肚

成日一齊做完嘢就嗌外賣

建議你問清楚你女朋友
問埋你朋友 認真 查下佢電話剩
唔知 咩叫唔知 唔知你又打呢個地址？明當你戇鳩

中出完，然後分手

定係樓主被女朋友發現
同個男仔

唔夠膽
當唔知算

好frd?

佢應該唔知

上次同條女一齊去我fd屋企 佢手機自動連左wifi 叫咩

鯉魚門

唔係咁開心呀嘛？

冇分別

我住大坑

有好野咪同fd share囉
可能fd都想食m記呢

你條女去過你個fd屋企攞經驗

咁cheap都叫好嘢

呢排佢識玩咗
我以為佢睇av自學

咁share 條女囉
夠好未？

同麥記差唔多

咁都忍得

呢個post睇到好c伏

同條囡一齊上個fd屋企，睇下條囡有無自動連左佢屋企wifi，有就

未必
可能係貴圈真亂

唔會比佢地係心裏面暗爽

咁你下次出街早啲送你女朋友返屋企啦
送去你朋友個屋企呀

樓豬已經神智不清了

最緊要除得快

我諗起師傅屋企Wi-Fi 秘密個個post

大家感情都昇華變咗做老襟

咁咪益咗佢地？

識咗10幾年

樓豬得3個po 3個都好好笑

仆街了
仲慘過我恭喜晒

你係咪Billy?

冇計 個腦淨係諗到啲on9嘢

你同你條女打車輪 應該聞到

但今次唔好笑

唔好咁多心啦

戴綠帽個隻就叫做老襟

恭喜晒樓豬

佢有刷牙㗎嘛
加上佢又會答
：嘻嘻係咩，啲味係你㗎
我仲可以點

鯉魚門！

手快打錯。諗咁撚多野

臭雞

對唔住係我心多

唔係呀為我地帶來歡樂

肥C你復活啦？

知以為連登有愛
點知

麥麥送綠帽都叫廣告
你會唔會想叫

麥麥送如果入過一次地址佢就會save底，唔洗再打過(好似係)

唔好諗咁多 老襟而已

這份愛，永遠都存在

問下佢有冇比你個FD屌屎眼

麥當勞都要請打手

Hi馬明

四海之內襟兄弟，除帽啦

你條女同個frd係親戚關係

食返你個fd d精對比下囉

帽事嘅

唔好諗咁多

燒衣紙好過

見標題都知係護眼post

你女友仲年輕，仲有好多路要行

佢其實上錯屋企 本身係想去你個fd屋企

同條女上人屋企自己連wifi 1樣。 比d 新意得唔得

閱
評 : 太平鋪直敘,試下用多d技巧

真人真事

咩新意
真係真心問

0/10

哦你依家唔係益緊佢地？

可能唔係呢…

你唔問 一陣無搞野就生個b話係你你都信啦

咁驗埋DNA先

你同你老死都情同手足啦，唔差在做埋兄弟。

上次送完外賣上去，咁咪知囉

應該詐唔知，再同你女友快d結婚
咁你個老死就可以玩友妻更加爽
再喺你間屋你張床上扑嘢，個心有種罪惡感會鋤大力d

妙問妙答

傻尻

點解連登仔咁衰

係Silly

可能之前上過去
手快快入錯左

講緊你朋友

今鋪冇啦唉
係咪應該要對質？

唔洗驚 帽事嘅

係 不過佢講大話你都吹佢唔脹

真心膠左,好明顯係抄POST啦

一個肯同你涯M記的共享女友

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

可能你嗰晚你個friend餵唔飽你女朋友 所以佢叫咗個麥當勞食

定啲黎喎 你試埋叫KFC個地址先啦

好尷尬

心水清

明哥

佢係咪用你部手機呀，你部手機可能之前去你朋友屋企嗰度嗌麥麥送， 跟住輸入咗去嘅地址跟住google chrome就幫你記低咗

話說今朝一起身眼矇矇

點知一入呢個post即時好返

唔該晒樓主 帽事既

佢用自己部手機

屌 咪撚俾帽朋友帶啦仆街

搞完野咪嗌野食囉正常啦